%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item $IJK$ est un triangle rectangle en $I$ tel que $JK=10$~cm et $\widehat{IJK}=55$\degres. Calcule la longueur $IJ$.
  \item $LMN$ est un triangle rectangle en $N$ tel que $LM=11$~cm et $\widehat{LMN}=33$\degres. Calcule la longueur $MN$.
  \item $PQR$ est un triangle rectangle en $R$ tel que $PR=45$~cm et $\widehat{QPR}=53$\degres. Calcule la longueur $PQ$.
  \item $STU$ est un triangle rectangle en $U$ tel que $US=13,5$~cm et $\widehat{UST}=25$\degres. Calcule la longueur $ST$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Calcul de la longueur d'un des côtés de l'angle droit et de l'hypoténuse d'un triangle rectangle. Utilisation de la calculatrice.